有無人識得點係富途申請沽空？

睇左佢地個教學，話要申請先沽空到港股
但根本搵唔到申請沽空個logo
佢地又無電話cs，唔識搞...

空軍不得好死

Hello新手想問 開 ac 耀才定 牛牛好？

放過匯豐啦

之前問過
您好，目前仅美股支持融券做空， 港股融券（沽空）功能目前正在测试，请留意系统消息，敬请期待。

用期權啦

沽空282？

樓主準備做索羅斯？

港股沽空煩到西...又登記又要交錢...仲要難借到貨

唔係冇貨就咁按賣就係沽空咩

美股就係

搭單一問.. 點解我今日沽左一半貨, 個賺金額同我個總收益唔一樣既...?

我試過港女 又話要貨 又點

淡友很驚訝 講不出說話

就係想賣期權 🙈

sell short 同 options 兩回事黎

我依家sell唔到options...
係唔係富途無得sell家係要申請？

大大聲用英文同佢講

I want to sell nothing now.

買美股，牛牛平好多
耀才個apps間中會login唔到，聽聞係server問題

乎合國情，用強國野，預左。佢地一向係淨係可以買，唔俾賣。